沙治奧拉莫斯 斷腳祝福區

冇撚左你西班牙仲撚勁
你咪撚踢世界盃啦仆街

屌你呀

你可唔可以快啲斷腳啊？

你先

點解而家咁多假肥閪

完全封鎖

cls 收皮啦